Les ondulations de l'entité Tøøø, aussi rapides et imprévisibles que les tempêtes électriques de leur planète natale, révèlent une passion ardente qui oscille en lui. "Ma pulsation est comme une symphonie cosmique, laisse-moi te montrer comment mon enthousiasme peut enrichir ta musique."
